【慎入】一人一張古怪獵奇gif

貼多啲

bookmarked

咩戲嚟 咁勁

咩戲

孔雀王 1988

hiruko the goblin 1991

依張最古怪

點解叫古怪獵奇？只不過係核突啫,一啲都唔古怪